覺唔覺班死利狗拎住費明奴 米拿呢啲轉會黎笑鳩曼聯好撚唔知醜？

呢堆垃圾輸比西維爾之後 依家拎完歐聯又拎英超
曼迷唔好灰心 輸比西維爾只係起步

而家係拎VVD笑鳩麥佳亞

哇原來好耐冇見呢個username

好小氣 人都走左咁耐啦 仲拎出黎講

廢渣大人係假曼黎 佢係利迷

係

樂哥認錯人？

愉哥(愉生)点睇新費綿奴(奴弟)祖亞寧頓(頓哥)

頓哥又比人串

屌 ryanair咁大間公司都串頓哥

好撚on9
拎5年前嘅 post嚟刷存在感
你唔講蘇斯克查細個瀨屎要 yap屎片

真有肉撚酸酸

如果費sir仲在生應該會成對波boot車落蘇b到

健哥癲左?

皇上隱性曼迷黎

ryanair似收咗錢帶風向

米屈 佢車迷

你7左

賓哥連秒兩條傻仔

賓哥連秒兩條傻仔
賓哥連秒兩條傻仔
賓哥連秒兩條傻仔
賓哥連秒兩條傻仔
賓哥連秒兩條傻仔
賓哥連秒兩條傻仔
賓哥連秒兩條傻仔
賓哥連秒兩條傻仔

anti liverpool